{
    "Main": "主页面",
    "Patient Records": "患者档案信息管理",
    "Ventilation Module": "机械通气DT模块",
    "PEEP Management": "PEEP选择与管理",
    "Asynchrony Monitor": "人机不同步监测（ASYN）",
    "Breath Mode Assessment": "呼吸机智能通气模式选择",
    "Glycemia Module": "血糖管理DT模块（STAR）",
    "Hemodynamics Module": "血流动力学DT模块",
    "AI Assistant": "AI辅助模块",
    "DTICU APP": "DTICU APP",



    "Patient Profile Management": "患者档案信息管理",
    "Select Patient": "选择患者",
    "Gender": "性别",
    "Ethnicity": "民族",
    "Marital Status": "婚姻状况",
    "Birth Date": "出生日期",
    "Age": "年龄",
    "Admission Date": "入院日期",
    "Admission Count": "入院次数",
    "Filter": "筛选",
    "Start Date": "开始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "Loading...": "加载中...",
    "Time": "时间",
    "No records available": "没有记录",
    "Record Details": "记录详情",
    "Close": "关闭",
    "Please select a patient first!": "请先选择一个患者！",
    "Patient info saved successfully": "患者信息保存成功",
    "Diagnosis Records": "诊断记录",
    "Imaging Records": "影像记录",
    "Surgical Records": "手术记录",
    "Nursing Records": "护理记录",
    "Infusion Records": "输液记录",
    "Medication Records": "用药记录",


    "Suggested Best PEEP": "建议最佳 PEEP",
    "Current PEEP": "当前 PEEP",
    "Patient Selector": "患者选择器",


    "Asynchrony Analysis": "自主呼吸与人机对抗分析",
    "Rerun Analysis": "再次分析",
    "AI Model Management": "AI 模型管理",
    "Results:": "结果：",
    "Breath number:": "正常呼吸次数：",
    "Asynchrony breath:": "人机对抗呼吸次数：",
    "Noise breath:": "非标准呼吸次数：",
    "Total": "总呼吸次数",
    "Asynchrony Index (AI):": "异步指数（AI）：",
    "Graph:": "图表：",
    "Breath Condition Distribution": "呼吸状态分布",
    "Distribution": "分布",
    "Respiratory Mechanics": "呼吸力学指标",
    "Parameter": "参数类型",
    "Median": "中位数",
    "IQR": "四分位距（IQR）",
    "5th-95th perc.": "5%-95% 分位",
    "Min - Max": "最小-最大值范围",
    "Normal": "正常呼吸周期",
    "Asynchrony": "异步呼吸周期",
    "Noise": "非标准呼吸周期",

    "Please select": "请选择",
    "testPatient1": "测试患者1",
    "patient": "患者",
    "Blood glucose levels (last 12 hours)": "血糖水平（过去12小时）",
    "Actual": "实际值",
    "Predicted Min": "预测最小值",
    "Predicted Max": "预测最大值",
    "mg/dL": "毫克/分升",
    "Insulin Sensitivity (last 12 hours)": "胰岛素敏感性（过去12小时）",
    "Insulin Sensitivity": "胰岛素敏感性",
    "Rate": "注射速率",
    "Concentration": "注射浓度",
    "Route": "途径",
    "Constant": "是否持续",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Maintenance Nutrition": "基础营养",
    "glucose": "葡萄糖",
    "Enteral Nutrition": "肠内营养",
    "Peptamen AF": "Peptamen AF",
    "Insulin Infusion": "胰岛素注射",
    "Dextrose Shot": "葡萄糖计量",
    "Size": "剂量",
    "Carbs": "碳水化合物",
    "Calories": "热量",
    "Administered at": "注射时间",
    "Type": "药物类型",


    "patientSelector": {
        "select": "选择病人",
        "none": "无",
        "patientItem": "{{id}} - {{name}}"
      },
      "chart": {
        "ecgWaveform": "心电（ECG）",
        "eegWaveform": "脑电（EEG）",
        "impWaveform": "阻抗（IMP）",
        "emgWaveform": "肌电（EMG）",
        "rPeak": "QRS波 R峰定位",
        "rFeature": "R波特征强化"
      },
      "suggestMode": {
        "title": "建议通气模式",
        "optimal": "OPTIMAL"
      },
      "baseInfo": {
        "title": "生理信息"
      },
      "demographics": {
        "title": "基础信息",
        "age": "年龄",
        "gender": "性别",
        "height": "身高",
        "weight": "体重"
      },
      "vitals": {
        "title": "生命体征信息",
        "sap": "收缩压",
        "dap": "舒张压",
        "map": "平均动脉压",
        "hr": "心率",
        "rr": "呼吸频率",
        "spo2": "血氧饱和度",
        "t": "体温",
        "po2": "血氧分压",
        "pco2": "二氧化碳分压",
        "ph": "pH值"
      },
      "mode": {
        "O": "OFFLINE 脱机模式",
        "S": "CPAP/PSV 自主模式",
        "A": "PRVC‑SIMV/PSV 辅助模式",
        "C": "PRVC 控制模式"
      }
}
  